［求switch game推介］岩兩個人玩既game

岩岩買左switch, 想同老婆一齊玩，又唔知有咩game好玩，求推介

Just dance/ overcook

幾廿歲人結埋婚，打幾個字都仲要又岩又左

mario party /odyssey

Fitness Boxing,Mario Tennis Aces

puyo puyo tetris

Snipperclips好野黎

pokemon go

dark souls remastered
一個左手一個右手